win 10 個code 係同一部機可唔可以用兩次？

如題？